\chapter{Indledning}

Dette er en praktikrapport over mit praktikforløb hos Brainstorm CrossMedia. Jeg Fandt firmaer til en quick match dag på UCN som var rigtig rart da jeg allerede havde sendt omkring 50+ ansøgninger ud både nationalt og internationalt. Jeg har generelt været meget glad for at være der men har følt af og til jeg har manglet lidt udfordringer i det jeg har lavet. Yderligere har jeg også været præget af sygdom og hospitalsbesøg som også har gjort praktikperioden mindre hyggelig.

Under praktikforløbet har jeg primært haft fokus på at lave et spil sammen med 2 multimedia designer, dog har der også været stort spræng i mellem deres og min viden om spil og de tools man kan bruge til at lave spil. Dette har også gjort at jeg meget af tiden har stået som en hjælper for dem og sat dem ind i hvordan fx. Unity3D virker. Yderligere har jeg arbejdet lidt på en videowall til 360 graders video men har generelt haft fokus på spillet.

Praktikforløbet har givet mig en god indsigt i ledelse, design, og også på hvordan andre arbejder, her ment multimediedesignerne jeg har arbejdet med. Jeg har været meget på som overordnet leder af et team af 3 og det har været en god udfordring på trods af jeg føler de måske har fået mere ud af det end jeg selv har.

Jeg vil i denne rapport snakke om virksomheden Brainstorm CrossMedia og hvordan det har været at arbejde der, samt hvilke opgaver jeg er blevet stillet overfor under forløbet, samt konkludere forløbet i slutningen af rapporten.


